習近平視察秦嶺地下核戰爭指揮中心

4月20日，習近平突然來到西安，表面上是視察秦嶺自然保護區，其實是檢查秦嶺地下核戰爭指揮中心，以應對近期可能爆發的台海戰爭引發的中美戰爭。

這個核戰爭指揮中心是在上世紀60年代毛澤東號召的三線建設的時候由解放軍工程兵部隊挖掘的，歷時近二十年。同時還挖掘了幾個大型的武器裝備物質地下倉庫和兵工廠，以準備同時和蘇聯美國開戰。

這個核戰爭指揮中心有多個秘密入口處，主要的入口處在西安市長安區附近。地下長城向兩個方向延長，一個是向柞水方向一個是向寧陝方向，幾乎挖掘到秦嶺最高山脊之處的下面。因為這裡是最深的地方，上面的秦嶺海拔2000米，可以抵禦任何型號的核武器。近幾年又進行了現代化的生活設施和通訊改造。在這個深達2000米的地下指揮中心可以指揮全國所有的海陸空及核武器部隊以及西太平洋和印度洋的中國海軍艦隊。

海外許多媒體說中共習近平等人已經搬到了北京西山地下指揮中心以準備進行台海戰爭。其實他們說錯了。因為他們不知道在秦嶺地下還有中國一個最隱秘最後的核戰爭指揮中心。如果台海戰爭上升為中美戰爭甚至是核戰爭的話，中共最高的政治和軍事機構就會搬遷到這裡以進行終極的戰爭。在北京西山地下指揮中心指揮常規的短期的戰爭可以，但是卻不能指揮長期的終極的核大戰。因為北京是對手重點核毀滅的地方，中共領導和習近平可以防禦核武器的打擊卻無法防禦核毀滅之後的核污染。這種核污染可以覆蓋十幾年，習近平等人不可能在地下隱藏十幾年不出來。但是在秦嶺地下指揮中心就不存在被核污染的危險。所以，在台海戰爭爆發之前，習近平等最高領導人就會轉移到秦嶺地下指揮中心來指揮和美國的終極戰爭。中共和習近平非常清楚，台海戰爭一旦爆發就可能上升為中美戰爭並可能上升為核戰爭。中共在江澤民時代就做好了核戰爭的最壞準備即讓出西安以東。說白了，就是準備美國的核武器毀滅西安以東。

就是說，毛澤東時代，中共早已經在西安秦嶺2000米地下給自己準備了最安全的隱蔽所及後續戰爭的物質裝備，習近平怎麼可能在北京西山地下去指揮和美國的終極核戰爭呢？

在去年中美貿易戰緊張時候，習近平立刻去了北大荒視察糧食基地。就是說他做好了和美國經濟對抗的準備。今天，習近平又在新冠疫情導致中美關係最緊張的時刻視察秦嶺地下指揮中心做好了和美國軍事對抗的準備，甚至是打核戰爭放棄西安以東及數億生命的最壞準備。那麼，美國總統特朗普先生打算放棄美國哪些城市和多少億美國人的生命呢？

從斯大林到毛澤東鄧小平和今天的習近平，這些鐵血的冷酷的無產階級共產黨人為了國家利益和政黨面子是不在乎自己臣民的生命的，而肉慾的軟弱的資產階級資本家的特朗普們為了國家利益和政黨面子能做到這一點嗎？

為了統一中國，中共和習近平已經做好了核毀滅戰爭準備，不知道美國和特朗普敢不敢為了保護一個萬里之外的非美國領土也做好了核毀滅的戰爭準備？

習帝好波

打乜撚野仗呀,乜春生意都唔同你做好似北韓咁對待就算射核彈都無用啦

果然趁疫情武力攻台
WW3

如果台灣本身就係中國嘅
仲駛乜打
政治不正確喎
應該直接攻頂打美帝

稱王只合在秦州

秦皇陵之後，習皇陵出現了

岩喇等美帝一獲過炸撚晒佢

亮劍

當美國臭四喎

林鄭逃犯條例成為WW3主因

史上留名
真係死而無憾
她可以死了

陳同佳引發第三次世界大戰

陳同佳條女俾帽人戴引發WW3

史稱綠帽戰役

匿埋入去都冇用架啦
打完核戰殺你既係支畜

唔同我中國做生意，就射你核彈

你射囉,係射先好,美國佬可能有更先進反核技術出台

真係可以係深山入面無線通訊指揮，對手唔做jamming?

九十九年成大錯

如果又係武漢肺炎又打台灣

真係九十九年成大錯

Ww3近了

攬炒呀嘛

想入深山避疫咪出聲囉兜咁大個圈

稱王只在合秦州

你敢射嘅
匿到地核都無用

所以點解一定要打西安就係咁解

中國離美國好遠架喎，加上近排中國火箭發射頻繁出事，中國真係唔驚發射核彈失敗誤炸自己國土， 然後被美國核報復？

越多呢啲新聞反而越覺得打唔成

而家21世紀 有核彈有EMP有鑽地炸彈
俾人知道左既地下指揮中心真係捱得好耐？

陳同佳督精引致第三世界大戰

Push

其實見到痴線佬正常人都會怯一怯,因為估唔到佢可以咁痴線

美帝要整死佢談何容易

千祈唔好打 驚美帝唔夠抽

Talk Shitt la
習近平個女係邊定居呀

佢以為西方唔掂
搞掂左香港就出擊一統台灣

"帝蝗密令：

必須首先肯定領導逃生口正常"！！！

信奉馬列嘅人係唔會value親情 更何況係一個咁大權力嘅人

陳同佳戴綠帽>逃犯條例推出>香港大規模社運>中共為打壓社運泄漏病毒>全球爆發>美國追討賠償>取消中國所持美債>WWIII

支共突然間咁大動作
唔通金仔真係唔得

吹到基地d 秘密出口喺邊都知
軍事機密咁易公開？

督精係條女個sp架

所以結論係
避孕套可以避免世界大戰

準備玩fallout了

秦嶺

深達2000米
會唔會唔小心跌鳩左落去再唔小心被埋架

派Asia finest去對抗USMC

支拿放毒打壓社運真係吹大左
你話佢想走貿易戰條數都仲好啲

條友先堅，暗黑兵法，搞到世界大戰
但到依家都唔知係乜水

小學雞諗到地下指揮中心已經好勁

唔好問咁多
未來人

中共成立於1921年7月27日
今年99週年

扮撚晒備戰咁款

佢係咪覺得得開戰有得打？
個個爭住投降啦
或者美帝搵架無人機直接GG 習總

你擔心下會唔會好似蘇萊曼尼咁好過啦

中喇中喇

人地係毛魔信徒，預左鎖國玩計劃經濟架。

美國佬一出手就炸晒你D通信設備啦, 到時指揮條毛咩...

話埋比人知哩去邊

我就撚唔信會打

人地就安坐華府

支那就要哩係山窿

習皇帝加油!
全球國家都正仆街!
成日蝦尻中國!

中共molamola

習近平你放心啦 打完仗 你個女咁樣衰係冇人會強姦佢

親自指揮 親自部署

習帝金仔化！

毛澤東個仔表示：

有冇人知佢依加心情好番D未係咪已經自首服緊刑

上面篇文有講啊，唔介意死幾億支那人

想學千古一帝係秦嶺再次登基？

核污染影響到國土點拆？

到處傳係，支那專家仲要遲到8分鐘，今次大鑊啦

打你就打啦屌你老母

打杖會有咁多消息？

偷竊珍珠港前會全世界都知？

咪又屈係美國，邊洗拆
所有錯都係美國架錯

避世界大戰套

人乎覺得佢只係傻仔，不想幾想你鎖

已經備左幾十年啦

美國有鑽地彈彈

一定係以前資訊無依家咁發達

準撚到

傻仔習近平

一路都想攪個人崇拜，甚至蓋過老毛
有生之年，統一臺灣歷史留名
土共讀得書少，欠世界觀無辦法

嗰時玩呢張圖根本冇諗到會有武肺呢個追加要素

打得核戰一定入夏延山
不過咁，如果係全世界核平中國就真係可以安坐華府
支那搞到普京同金仔

嚇鬼咩打你就打啦好悶呀

未來之戰快來了

大師

萬人不死，一人難逃

西安RIP 全部核彈射西安已經可以end game

普京都好似好耐無浦頭，吹水郭話佢中武肺

唔介意死幾億人，不過幾億人好介意自己會死

呢件友真係好低B

反正常規戰美國一定贏硬
即係支那一開打就唔會守規矩
美帝可以空投無人機+人工智能
習種可以走去邊

打未呀

如果唔係上半年香港既問題,大部份外國議員都一樣唔會醒

美國一開始一定灘渙左支那D衛星先

twitter

癱瘓

孫力軍落馬是習共攻臺在即的信號

諸多跡象表明：孫力軍落馬，是習近平武統臺灣前清除“內鬼”的開端。

孫力軍4月1日被抓，4月19日才宣布“雙規”，孫力軍被宣布“雙規”的同壹天，司法部長傅政華也失去了司法部黨組副書記的職務，按照中共國的規矩，傅政華將很快失去司法部長的職位，其職將由習近平親信唐壹軍頂替...下壹步，清洗的矛頭指向前政法委書記孟建柱。

兼任公安部副部長的孫力軍，擔任的國保局長壹職，掌管全國的政治警察繫統，能夠調用軍隊以外的壹切維穩資源，指揮壹切調動壹切監控壹切，和平時期實權比軍委副主席還大。

傅政華則長期擔任北京公安繫統主要領導和610辦公室主任，他們與孟建柱關繫密切，而孟建柱與中共上海幫有千絲萬縷的關繫。

習近平對這樣的關鍵要職人物下狠手，必然有安全方麵的重大原因。孫力軍落馬的原因深不可測，據說主因是泄露疫情核心秘密——P4實驗室的訊息給美國，以迫使習近平下臺。

與宣布查辦孫力軍幾乎同時，習近平突然西狩西安，到秦嶺視察軍工單位和軍事基地，而中共媒體不作任何報道。

與之同時，4月18日，中共武統臺灣的搶灘主力部隊——第七十二集團軍兩棲部隊，在浙江千島湖軍演。

而攻臺總指揮人選三月已定，為東部戰區副司令兼參謀長：王秀斌。臺灣登島作戰主力——解放軍第第八十集團軍已進駐浙江湖州。

4月15日，東部戰區集海空艦艇、轟炸機和偵察機組成聯合編隊，在臺灣島以東海域重點演練聯合火力打擊、聯合對海突擊等科目，攻臺的針對性十分強烈，其中“聯合火力打擊”是為進行兩棲登陸作戰前的火力準備，“聯合對海突擊”顯然是阻擊第三方幹涉勢力。

不同以往的是，來自臺灣方麵的消息指，解放軍編隊在經過臺灣島附近時，臺軍的戰管雷達遭遇強烈的電磁幹擾和壓製，以至於無法監控解放軍艦機的具體數量。

這種實戰性質的幹擾，意味著這樣的演練可以隨時變為對臺灣的大規模進攻！

綜上可以判斷：以孫力軍落馬為開端的清洗，是習共攻臺前的“清理內鬼”行動；習近平秘訪秦嶺，就是在為開戰後必要時（壹旦中美之間爆發戰爭），中央最高決策機構和指揮機構，躲入秦嶺防核、防“斬首”掩體作準備；而東部戰區的演練，是在為攻臺作最後的準備。

在這種兇險的形勢下，美、日應該及早向臺灣附近調兵，併在南海和東海舉行大規模的軍演，以阻懾中共武統臺灣！這個時候，美、日越強硬，戰爭的風險就越低。

是咪提醒美國要提早炸左個入口先

點會冇，三軍未動糧草先行點都會走漏風聲

快D打全力支持!!!!

小學生真係會無腦到射核彈

再禁運斷支那補給線，支那糧食同能源只能自給自足

自古以來打仗就係打補給同資訊情報

為咗打台灣，領導人都肯捐入地底，咁台灣都幾有價值喎

真心問D飛彈會唔會先自爆,係空中自爆!

美國應該唔會比佢射到

呢個時候君要賤民死，賤民豈能不死
班賤民成日話國家榮辱，係時候以驅報國
習大敗有十四億子彈

真係中啦中啦
中美開戰 最後共匪鼠返去西安閉關自守稱王

係最深既地方有地下倉庫同埋兵工廠
如果boom一聲爆炸咪………

快d亮劍！快d開戰！

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

若果打核戰，美帝坐左E-4飛機走左，你仲喱埋係碉堡

秦州=秦嶺

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

屌，鬥掟你都輸啦，隨時射唔出自爆

唔射核彈正契弟呀小學雞

開d啦

打核戰一樣支那處於劣勢
首先支共潛艇出唔到第一島鍊
局住從本土射洲際導彈
隔左上萬公里仲要破晒美國嚴密防禦系統
美國從日韓到夏威夷阿拉斯加再到本土
而美國可以從太平洋印度洋任何一處攻擊

習帝知道核彈喺邊度爆都可以達到攬炒效果

小學雞係咪諗住靠俄羅斯？

先唔講美國會唔會報復
本身差咁遠距離 我驚佢炸唔中美國又炸唔到自己國土 反而炸中唔關事既國家

美國一個地堡炸彈搞掂

為左統一中國 預計比人炸半個中國 點計都值得 中國又贏

其實幾幼稚
出面炸爛哂你d主要設施
到時出面d士兵唔想打
你係地下堡壘 成世唔洗出黎

中共根本睇準晒美帝左膠
生命大於一切
建黨到今時今日都強調為左乜鳩國家利益死幾多人都唔驚
人地亦都真係咁樣做 先嚇窒到班鬼佬
呢招萬試萬靈

大陸d核彈射唔射到去hawaii都成問題啦

我笑了

未打完已經比人殺咗

到時西安以東既人民 全部this way sir 啦

可以挑戰下秦王陵二千幾年冇人郁到既紀錄
習王陵

見佢哋啲火箭升空唔夠兩分鐘就跌返落黎，仲打晒飛機話啲飛彈可以打到美國西岸，但永遠唔見佢哋試射，會唔會未飛過太平洋，就跌左落東海？

係時候喇

摺被

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

寫篇野出來兇人都要軟硬兼施咁

咁冇決心點同世界第一美國打呀

可能早前買既金磚都收埋係入面